天文台手d人個腦裝屎？

屌你老母，返工成身濕哂